{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 펜션제제"
    },
    "text": "カンファペンションでカップルや家族連れで楽しい休暇を過ごすことができます。 このペンションは童話のような雰囲気を誇り、澄んだ童心と美しい風景が繰り広げられるでしょう。 カンファ島の旅行先としては、カンファルージュ、ソクモ島ミネラル温泉、ドンマック海水浴場、ジョンドン寺、オットキウチュセンタ、マニ山などがあります。 宿泊人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの費用がかかり、付帯施設であるバーベキュー炭とグリルは2人基準で20,000ウォン、8人以上の場合は30,000ウォンで予約時に追加申請することができます。 チェックインは午後3時から行われ、チェックアウトは午前11時です。 もし午後10時以降に到着する予定でしたら、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しが不可能であり、1室以上の予約は事前協議の上で行われなければならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは入室不可であり、客室内では絶対禁煙となり、焼き物やバーベキュー場の利用も制限されます。 現在提供されているサービスはペンションの条件に従い、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する義務と責任は販売者側にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンファペンションで楽しい休暇を過ごすことができる人はどのような人ですか？",
            "answer": "カンファペンションではカップルや家族連れが楽しい休暇を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "カンファ島の主な観光地はどこですか？",
            "answer": "カンファ島の主な観光地にはカンファルージュ、ソクモ島ミネラル温泉、ドンマック海水浴場、ジョンドン寺、オットキウチュセンタ、マニ山などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数を追加する場合は、1人当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は、2人基準で20,000ウォンです。8人以上の場合は、30,000ウォンで追加申請することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "到着が午後10時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "到着が午後10時以降の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過することはできません。また、1室以上の予約は事前協議の上で行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙となっており、焼き物やバーベキュー場の利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスについて教えてください。",
            "answer": "提供されているサービスはペンションの条件に従います。商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しに関する義務と責任は販売者側にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 515
    }
}